[扮工生涯]Intern仔入黎一齊打發時間(4)

話左唔開...
但竟然又係1001.....

呢個係5應該

上水

係

又7左

好想碌淘寶 但又好似太明目張膽

睇啦
平時巴打買開咩

齋碌居多

啊姐咁睇我 難少少
係驚佢啲同事睇住我地兩個人無嘢做
係道依依哦哦

琴日食完飯佢瞓撚埋添

same 齋碌

樓豬

睇完唔會想買

屋企人讀文科但係想入ou nursing
如果我係tsfs係full grant,咁佢補另1隻係唔係都full,同埋佢使唔使又交返我交果D文件

一時時啦 多數唔買

Google map去旅行
今日去歐遊

文科讀nursing.. 佢phychembio都冇讀過?
正常係

咁JUPAS夠分就入既
如果要INTERVIEW你就要識點答佢問題LOR

好肚餓 無野做等放lunch

你影佢相咪有痛腳LO

終於開4
論樓主的影響力

SAME 但仲有個半鐘

我仲有2個鐘呀！！

屋企條友得21分
岩岩睇OU個網佢Dweight subject又一科都無
仲要剩係高過mean小小係weight之前

佢對我咁好 不了
不過影腳...

仲有一個鐘

仲有1個鐘食lunch

我仲有一個半鐘呀

same here
但係已經好肚餓
點解

仆街老屎忽係道偷食杯麵

佢食唔係問題 但啲味香撚到

你個心諗住佢就快死會好過啲

佢請埋我食
依家覺得佢好後生好靚女好好人

癡線
d唸法轉得好撚快

我話係4就係4啦

痴線 佢不嬲都好人

我昨日都比人捉左去汁文改文筆
然後係咁比人汁文

扮工室達人：試著打「執」，不要打「汁」。

番intern 唔識社交

今日好肚餓

我都零社交 有人撩先講野

返intern唔會主動同人講野嘅毒撚
食飯都係一條友出去食

笑左
樓主太靚
一黎就被人派去做mc

呢樣真
原本記得d野都無啦啦俾閂門聲嚇到咩都唔記得

same ar ching

agger 想咁講

試下rap住出場

我想喊

樂觀d啦 苦中作樂做人先無咁辛苦

我都無啦啦比人扔左過去幫個master改文
然後篇野會放上雜誌果到,當學下野又好乜都好啦

做乜9 樓主無啦啦比人屌 好慘

屌 咁我純粹真心覺得委屈
又比人屌唔夠主動

Feel到啊 加油

有做過功課但俾人屈會好撚un住un住
咁多日唔屌今日先黎屌唔主動 你上司係咪想借你出下氣

我都懷疑係
睇佢今日西口西面似係心情唔多好

重點係我真係有做功課...

+1 算啦 我嗰邊其實除左某兩三個之外 其他同事都唔算好多野講

屌
我主動問有冇野幫手佢又話冇
但我真係覺得冇咩特別野要prep下
要我冇啦啦開database睇晒啲野好撚on9

屌 點解次次出通告覺得對過晒啲資料岩
最後總會有啲野錯
真係日日鬼um眼

佢岩岩都好強調check鱔稿要 逐 粒 字 check
我都好撚驚鬼um眼

Grammar 野上網搵野執好過啦

爆得好快

隨咗放飯要出去同收工走
全日唔講嘢

真係要仔細睇 尤其係佢睇完佢要你修改啲野
有時我中英對照改左中唔記得改英
我岩先就係咁

屌我淨係識中文作文

屌 想食飯

加油sis 仲有半個鐘多啲
食完飯返黎換個心情

要相信電腦
用下Grammarly 啦好

但我想西到放工

我鼻敏感眼痕捽眼捽到紅晒
同事以為我喊

正 今日地盤拜神
有免費午餐

嗚好warm 咁問一問真係想喊

放得飯
榴主加油

我仲有半個鐘

到底係閪人先做到manager
定係manager會做到個人變閪

part time留名
舊年係呢度做完intern而家返嚟做part time
成日俾阿姐屌 就嚟精神分裂

做完intern仲番黎做pt你似乎好鍾意呢度

同事幾好嘅 咁今年無搵intern返嚟做賺下錢囉

女人眼淚=核彈

你喊佢又多個籍口屌你

冇辦法 好難有共同話題

經常性會諗自己點解會過到INTERVIEW

朝朝聽下報紙咁LOR
不過身邊D人係講湊仔湊女 答唔到咀

好馬不吃回頭草

但係有錢又洗得鬼推磨

見唔見到大老細啊？
係佢面前流幾滴可能有用

岩呀 所以我唔敢喊
仲要佢係女人 我喊黎冇用

大腦細方加

乜而家職場喊有用既咩

今日先講下期6合彩有8000萬
但係買兩注夠我食一餐飯

所以我從來都唔喊

屌點解個呀頭成日將d 佢自己唔識嘅野比我做
佢唔識我點會識
我識8000幾蚊人工都唔撚幫你做la
on99 嬲到我

一黎自己轉數無咁快
唔知應該點應佢好
二黎真係無留意阿嘛

老細負責俾錢就夠

屌我岩岩都係

好想咁講

我都係轉數太慢 淨係答到yes 同no

!(!(!(!(yes)))
答我 yes 定no

總之大家都係話題終結

講野最緊要敢講
你見我都成日9up

好肚餓

m記雪糕真係狗也不屌

我食完個飯了

我依家又準備扮工啦

食緊

訓完晏覺

食飽又扮過工

丄網9up就叻 現實就

尋日見人食M記雪糕
唔知係咪轉左個脆筒(係咪咁樣叫?)
原本係反轉既"凸"字型
而家係反轉既三角型
好耐未食過M記雪糕

開始訓 仲有半個鐘

老細又出左去了

我估你講緊既反轉既"凸"字型應該係新地筒
反轉既三角型係窩夫筒 新出架

你又係時候訓覺

我預自己兩點幾會開始眼訓

咁抽象你都明

咁個窩夫筒抵唔抵食

要做一個老細唔係到既時候都要默默耕耘既員工

現實睇黎真係訓左

窩夫筒通常係配新出口味既雪糕
如果個口味岩我會食 但今期個芝士雪糕
不了

我有興趣試

好想食抹茶果個
但係咪無左

已轉達

好似冇

有汁嗰個幾好食
都係姐姐請

好似真係無左
不過 抹茶係正既
我記得有排配紅豆 唔錯

芝士嗰個好冇食真係見仁見智
好多人都覺得難食 試一次就夠
抹茶好似係冇左 我都冇食到

有汁仲要係姐姐請

有汁 姐姐
不了

引啲鹽濕仔推post

鹽水仔

有無巴打有草開抵屌卡
我差唔多期期都買張返黎同女女2個人去食
有陣時幾得意都會長期放銀包

你係不了姐姐
抹茶汁係無辜

冇 好耐冇買

你 不了

拜

Sana係咩

我條女

次次買完發覺淨係用得幾次之後就冇再買

好怕同同事講野

如果你成班frd 耐唔耐聚完當甜品 咁咪抵屌

又要問

鬼知咩

訓醒啦？

今日嗌外賣 有排食
無得恰眼瞓

我買外賣
佢比錯晒啲野我

連個外賣仔都蝦你

我真係外賣仔黎架!

呢啲無回頭又係慘
所以我大間嘢先會嗌

好想同外賣仔瘋狂欺負樓主

我嗌芫茜皮蛋魚片湯 凍檸茶仲要加三蚊
屌 最後變左生菜皮蛋..
同埋熱奶茶

It狗..

莞茜 不了

yes 串我紗夏寶

之前嗌外賣食河粉嗌清湯分湯 本應係白蘿蔔湯黎
屌準備食既時候 點知一開佢俾左個例湯我
仲要係粉葛定乜鳩湯黎
但又換唔到 硬食

中皮蛋

啱呀 食完飯繼續扮工 呀姐今日放假 輕輕鬆鬆等放工

去廁所見到有靚女同事
但係隔離team
唔知點識

圖

一齊用尿兜屙殊殊

8月想搵返part time草錢會唔會好撚難

岩岩睇完gifted 睇到係個位度喊

又等放工

辛苦晒

痴撚線公司

照鏡先

粉葛湯河

個個食飽就訓

岩岩發現原來要交training report dklm

終於有野做

我都要交
20號

睇完你地番工既情況，覺得自己個度真係好好
做野我話唔識又會教我，會議記錄又會幫我改番岩d term
開會又會帶埋我聽
日日都主動問我一唔一齊食飯
又會關心番學番成點
仲要無是非

開學交

咩公司

因為你係女人
而你全部男同事都係男人

完

開學要present

你開學係sem2

好悶

係sem 1 人地開學我要present

糖ER原來係男人

訓一訓
又就三點

訓唔到
而家勤力過溫書刨緊marketing plan
佢講明星期五會再問
佢唔問我就碎左份野沖野飲比佢飲

我同我老闆都差唔多
但佢係女我係男,成日叫我做野小心D
但又成日同我講做野其他公司D仆街野
又成日計埋D婆仔數

女人係咁架啦
我想像唔到我成間公司啲女人一齊黎M會點

agger
男人係教野方面真係好好多
今日做錯野因為女主管放假
所以個男同事負責教返我
我做錯佢都好溫柔地教我
如果係個女既

但請我個個，同department head都係女人
但都超照顧我 一d 脾氣都無，勁溫柔
可能係因為佢地都結曬婚同有小朋友

加油
剝佢棚牙

真係睇人
我嗰邊兩個女人都結左婚
一個好nice 一個笑裡藏刀

因為你係女 完

唉屌
好眼訓

錯就錯在我地係女

我其他女同事都好好好錫我 屌

下星期二先黎料

會唔會有啲後生啲既女同事會對男仔姣啲 對女既差啲
之前做pt見識過下 但又未話對我好差

我冇咩男同事
但個個都當佢地係寶

淨係知隔離DEPT個大佬
對住啲仔就黑口黑面
對住啲女就笑容滿面
仆街到特登請條女返黎然後調條仔出地盤OFFICE
正一冚家拎

合理

弊在條女唔係靚

好醜都係肉

成個office得自己係intern
其他人都大過自己起碼3-4年無咩人傾到計好痛苦

同自己傾計

你有連登

我啲同事全部生哂仔

好想瘋狂溫柔教人

訓覺啦你

你又生晒件埋堆

生番件

陪笑

每日例牌訓兩個鐘

好想瘋狂俾人教

不如我教你

THIS

你個名真係冇改過

btw好想買榴槤入GM房食

我都有FF過如果我INTERN有岩傾既同事會唔會好過啲
但現實都係上黎取暖

剩返兩個鐘先放工

好彩我有

雖然佢地好快就走

訓埋嗰兩個鐘去

咁就可以日訓4個鐘

你男 不了

今日食飯又撞返果個好可愛既女 intern

我可以扮女

冇圖你話撞到我都得啦

我怕比人炒

我見佢一個人去買野飲 如果我問佢下次一齊食飯點睇

之前有冇傾過計先

你訓覺啦

首先
搵塊鏡
對住塊鏡講一次
你係女你會唔會話好

掙扎左好耐

開左個Travian ac 玩

無

你都訓左兩個鐘 怕咩

travian究竟玩乜

同我個樣有九成半似
成功率大概有幾多

9 㩒 等時間過
其實同翻工差唔多

自貼仲準啲喎

10%機會好
50%機會唔好
20%機會辭職

其他intern都好多野做咁，係我一個好得閒 我無咩所謂，只係老細房

就係想要傾計

唔驚啦，一齊扮下工咪得 lo

Jm9

放工倒數兩小時

倒數一小時10分鐘

一樣

倒數一小時20分鐘

我都唔知下星期有meeting

屌好想收工
今日瘋狂中伏

個GM真係好on9

47 mins

屌 打去啲production house諗住quote價
間間都唔撚聽電話
聽日老細問我搞成點我都唔知點答

同佢講
咁叻你打去睇下佢聽唔聽

唔敢駁嘴

點知通左

gg

G9G

其實我都唔敢

呢道有冇mtr intern 巴絲知道聽日induction program 做d 咩

利害 入到MTR

召喚堆MTR intern
呢道有一堆

i know, 因為mtr intern 冇野做
但聽日咁多人毒撚好怕醜

扮病

仲想問一問短就t-shirt 番工係咪u記最平？

U記T唔好著 買佢啲POLO SHIRT好啲

其實我覺得u記都ok
睇你買邊種
有公仔個啲多數唔好著

u記$79淨色打手

same
前排特價大量入手

日日唔同色

之前有排59蚊件好平

我個陣好似買79定唔知99兩件

絲打會係邊度買返工衫
家姐啲衫太老積

返咩工要特登買衫

我番工casual wear
日日頹tee短打就算

要impress男同事

有dress code呀

標準答案
你唔咁答啲連登仔都會assume你係

正式加入姣婆行列

著好睇啲就係臭g

你煮左飯比靚仔食未

未 不過佢問咗我拎電話lu

祝你順利

屌 今日好撚眼訓好撚悶
放工了又一day

社科intern真係on99
頭先GM(唔好當左好似大公司GM咁 )叫我搵下香港邊度有鹽滷賣
屌 原來本身已經有另一個Managerial Team嘅人叫另一個同事搵
老老實實 香港得兩個地方賣鹽滷 嗰位同事搵得兩間 我又係搵得兩間 唔係叫多個人幫手搵就會搵到多D地方架屌你

佢問你拎電話
more more

其實度度intern都on99
度度GM都on99

因為要約埋一齊打機

似係你gm on9多啲喎

銅鑼灣金百利都唔差
GU都ok啦

佢身邊啲姣婆唔打機咩

開個靚頭 唔錯

姣婆唔係我地team 唔知私底下有無聯絡

可能已經食左 下個到你

我唔信

其實我都係去H&M 個啲買啲formal 少少既裙著
H&M都有business session 又可以自己襯

班姣婆初初都唔信架

食晒啦

掉返轉諗 有得比佢食wor

駁唔到 這些機會

SHTM好多高汁仔仔 但唔知係咪GAY

放工898

我反而想知邊到有D七分袖既衫買(唔會上網買)
我自己得兩件係日本買
香港唔見有

佢應該係好仔黎

靚仔碌鳩臭你都賴

男裝唔知 女裝就好多

呢排有間野叫brilliant開到周街都係
啲衫好似唔錯

放工啦

未聽過

.......

唔通柒頭嘅鳩會香咩

臭架

利申,7頭

聞自己?

好想偷走呀, 6點快d黎啦

hello shtm同學仔

未聞過唔知道

[member]都合理既
btw我好似開始估到你係邊個 /member]

聞開個d都香既

你又知我大過你

你升year 2咋
覺得自己好老

唔係升YR3 先做INTERN架咩

sor自膠

跟本2個都係升YEAR 4

冇你咁老

我係

我讀TM㗎

唔知大家講緊咩

隨便 但我non-ju唔知study pattern係咪差唔多

原來得我一個...

9月final yr

[member]你上個sem揀左邊間做
/member]

sana是雞

準備執枱閃人

weak

小圈子
聽日見喇大家

打機今晚？

返去起下底先

sorry 快啲收工聽日見啦

依家先月頭 已經無錢洗

扮工好悶say hiiiii

你個名

係時候做收費公廁

收工啦

收工啦喎

屋企人知我有返工即刻唔俾錢我用

妖個個收6點咁正
收6半呀我

唔洗再碌連登

收工咪又係碌ig fb

我都係

番幾點先

9半呀

屌你 你拎緊PT份糧
我最低工資都冇

等補習

訓住等

幾錢先 6000？

邊個負評呀

爆埋人工真係自爆

等offer

自己帶飯啦 慳下錢

其實無人理

我有帶呀 仲要係hell煮

咩offer

唔敢再訓啦知錯啦我

冇時間上黎

知錯啦咩

扮忙

聽日玩 orientation workshop 希望唔好太悶

放工
今日好多野做

same 唔得閒上水

成班扮忙
我今日比呀蛆捽呀屌

點捽呀
一齊傾下應對方法

頭個幾頁都有
唔想再講 會喊

聞者傷心 聽者流淚

屌senior全日無比野做
悶到訓著左兩次
全公司好似用彼視既眼光望你咁
我都唔想架
問左四五次都無人理

人工9xxx

我已經練成乜柒都認死狗

係咩 係既 唔好意思 唔該曬 sorry

Intern學到野

都想返intern

咁又唔洗sorry嘅 乜都扮晒唔識 哦原來係咁 下次會識㗎啦

請兩日假，聽日先番工

返shift比狗屌

Intern 頂ft 做既野

趁有時間上下水先

早晨呀！

新黎留名 有冇巴絲傳授下扮工技巧 宜家淨識上outlook版reddit

今日曬到hihi先黎落地盤

搭車

點上？

利申：MT撚都好得閒，扮左就快2星期工

記得定時補充水份

早晨
好眼瞓丫

早晨

GOOD MORNING

又要繼續番

早晨 又係扮工既一日

屌

Intern洗乜同佢急 好似係

岩啊巴打 下次都唔撚同佢急

新嚟報到！

今日又要開會
究竟關我咩撚事

起碼有啲野聽 好似係

不過好易悶到瞓

返到公司準備扮工

平時比野我做嘅人冇返

咁一齊上黎專業推POST

早

突然好多野俾我做!!

好羨慕

架巴士on99飛站，本身以為會遲
到站即刻轉的士
點知我係最早到

返左幾個星期, 都感覺唔到有咩忙

已經話最忙時期過左, 但完全唔覺有做過野

屌你我今朝小巴都飛站
到左我係第二早到

我都係
仲有一個月 好想快啲完

望住本notebook瞓

yo
早晨啊！！！

同2個intern同事一齊係咁扮工

返到個位馬上開4399搵GAME玩

痴線
點解可以打到機

差唔多要練成擘大眼訓覺

我琴日想上新線上遊戲同aisadog搵game玩
屌 block撚左

公司無block但係唔知點解玩唔到三國殺

試下想4399啦同遊戲天堂啦, 唔洗用flash

我地坐既位係間房入面, 係要行入黎先睇到我地個MOON

屌 block撚埋!!

正喔
即係所有intern都係房入面？！

算啦
玩runscape把啦

sad
fb game都死？！

返9半仲未返到公司

一返到去就login唔到電腦 唔知係咪上太多連登比人block左

點會BLOCK, IT都要扮工嫁

人生巔峰
恭喜

番9半仲未番到公司x2

都要推post

咁撚癲 返咩

然後早餐都未食
淨係飲左杯咖啡

好彩返到去阿姐仲未返到

屌而家冇電腦用

我玩奇樂online都fail

今日要開department meeting

我有兩個fd都係咁
我都唔知佢哋做咩咁睇唔開
煙腸又無福利又低人工
早d畢業出黎做好過啦

[quote][quote]屋企人讀文科但係想入ou nursing

下？無讀過bio個d都收咩？

OU可能收
但係無讀過bio應該一入去讀會死得好慘然後爛grade
之後就畢業不能

我supervisor都要我present我d research比老細

我本身番9半 話肚痾 10半番到去都唔過份呀？

直接SICK LEAVE

唔想睇醫生

頂好想玩燒牛肉果個game

我想玩化妝game
辦公室偷情

返poly睇都唔洗錢
跟住有day off喔

其實有冇得即日射波話唔舒服但冇醫生紙
以前返pt就咁即日wtsapp一句就可以唔返

頂
唔知點解一開始做煙腸
就對所有野都好有興趣

我都好想請假
但係一個星期病一日會唔會好過份？

平時點都唔會想開想做既野
intern會做齊晒

會 on9既都知咩事

我ac係無得上網

返工就變咗早睡早起嘅垃圾

早
又開始坐

肚痾 痾到出唔到去睇醫生

yes 而且準時痾屎 好養生

仲有一個月 可以試下

依家開始係youtube睇個d學術片
如果我當初咁勤力就唔會爛grade啦

唉屌
好想射波
已經搵唔到返工嘅意義

我都係啊巴打
日日如是 朝早坐到夜晚
如果唔係為CV同都叫有錢收
我真係quit

Sick leave is no pay leave
仲要再比 $15睇

其實有返過已經可以寫落CV啦
反正佢又唔會比ref letter你

好似唔得

咁又係
但係遲到唔洗扣錢咩

我嗰邊會有張cert

搞完d文件 又要坐

返intern有cert
第時見工
攞張cert出黎話
老細，睇下禾有cert咖

啱啱瞓醒,重係好眼瞓

唔洗
都唔洗打卡

有個證明都好

睇你公司
我個間得

你地記得拎ref letter先好走

屌
點解咁好
我都想可以遲到
朝朝咁早起身好攰

我都唔洗打卡

我都唔使打卡
我依家每日倒數last day既來臨

今日又無嘢做喇

有冇人知ps4每月免費game係邊到睇有邊啲

係咪要問上司拎 我日日扮工唔係幾好意思問

你係咪著到淨係遮屎忽個d啊
啊姊會嫉妒咖

搵到了

我都係
屌唔知點開口

好似係自己寫跟手俾老細簽

次次做野都要人執手尾我都唔多意思開口拎

係咪個個intern都會咁做 人生第一次返工 乜都唔知

屌咁短呀嘛
casual wear係咁架啦

返左差唔多一個月 完美掌握點樣屙屎鋪靚D廁紙
利申一日屙三次 每次半個鐘

好肚餓啊

點解我個度無靚女casual wear
唉
0福利煙腸

真心咩都唔知
有d要自己寫
有d係老細寫比你

本身hr好似會俾
可以再r 自己supervisor?

我個度都有小小大脾睇

同佢supervisor講定想要封ref letter 如果佢無動於衷嘅咪問埋HR囉

我想早一兩個星期走 但又想拎reference letter 會唔會比老細屌死 (仲要平時成日比佢見到我玩電話)

errrr佢知你走未

好灰

未知呀 諗緊幾時講好 可能過多一兩個星期講 佢唔理我好難搵機會同佢傾

得自己大脾睇

攞完封letter之後就可以早走
正
好唔想hea到8月中
依家仲有成個月

我而家要搵件褸包住自己

你地早走係咪都係當辭職？我份約到831呀.....

你地番幾至幾？

睇下你著得短啲 定我同事著得短啲？

momorin

男人短極應該都唔夠你地黎

我份約無寫幾時走

我都831

我8月11
不過其實過埋下星期
我最後三個禮拜都係返四日office咋

冇人有父幹呀呢度

父幹

一至五
九半至六

Ok

我十至六 但到宜家都唔慣早起

我都想有得周圍行下 日日坐到生痔瘡

要6:30起身

所以我今日又遲到

住好遠？

我都係

想下星期就走
最低工資都冇好難頂

巴打政府我都係哩個時間

9-6
好撚漫長

無工資仲難頂

頭先拎埋laptop同老細present
一開chrome就見到遊戲天堂

我老細又走嚟話半個鐘後同我地傾 比佢睇下上個星期做既嘢
大佬你都無乜嘢比我做 比咩你睇

815-515

明晒

一至五0845-1800
星期六0845-1300

佢仲見到連登個tab問我點解係[扮工生涯]

開公司MODE就見唔到個TAB啦

BTW, 打好辭職信未?

算係啦 要搭個幾鐘車 不過其實都慣左去邊都要好耐

我返左個幾月淨係出過去一次咋

一至五0830-1730

唔係 business firm來

我份freelance好似準備爛尾

公司模式都唔識用

笑到仆街

老細同我講唔洗驚 即係點

姐係你懂的 一陣入去office教你用

8:45-5:15

依排都好眼訓冇上黎

唔知點解突然好想食杯麵
但帶左飯

食多個杯麵有幾閒

Both

呢個真係樣衰左少少
咁依家點啊？

無野 佢話intern玩無所謂
dobby is a free elf

仲有得辭職？
去食飯就應該會收到老細wtsapp
你滿滿食啦
你唔洗返黎咖啦

點食得落兩樣野
我盒飯好撚大盒架

大佬，佢痴左線.jpg

邊個同腦細打機？

落完地盤返到黎就食得飯 好撚充實

同老細打機究竟贏唔贏佢好？

打腦細就唔贏得
同腦細打要有輸有贏先好玩

緊係要贏
咁先表現到你打機認真既一面

公司模式有咩用

同你同女朋友打機
究竟應唔應該屠殺佢呢個道理一樣
想死就炒佢啦

8:20 - 6:08
6點45要起身了

等你腦細唔會指住個tab問你
咩係扮工生捱

係我個名起得衰
下個post改名呀下

記住係6

第一次用

一樣
平時無呢個習慣

榴主最近係咪好俾心機溫書所以唔得閒上黎推post

岩岩伏係到訓一陣
點知突然有同事行去我位想用一用我電腦check野

放心
有我地係度陪你咖

巴打都長期上水

比你發現左
佢講明聽日test我啦又
我唔想又比佢捽
我仲要請no pay leave屌

跟住睇到你開左d唔應該睇嘅嘢？

因為長期扮工
尤其係依家老細叫搵資料
好好hea

樓主加油啊！
睇曬所有公司嘅public file

訓之前梗係開住個excel訓啦

睇佢老闆呀我
淨係睇marketing plan咋
佢問多過marketing plan既野我都唔答呀
佢問2018我都會答番佢琴日句野
"我2018都走左架啦 都唔關我事"
你講架八婆

哇
條友咁串嘅
串過馬撚

好彩我未打贏過老細

打咩啊？

街霸
比佢連上天就無左大半血

利申 鍵盤戰士

準備食飯

ching你點解有得同老細打街霸
你返咩咖

今日好多野做 食飯先可以上下黎

到最後都係
唔好意思
未睇

放飯!

唔好意思係我錯

龍門任擺

飄移境界

我係辣殺

死狗mode intern

就放飯

終於可以食飯

我食緊了

返緊 office

繼續扮工

訓醒

Same

食完準時扮工
買左好多糖同朱古力陪我

坐埋下半場等收工

爸爸係間firm既partner

Where

1點食完飯訓到而家

準備兩點幾訓

Richard?

Many Richard Richard

it 狗
趕起左大pj仔未有野做咪搵人打下機
老細真係好撚勁

老細都係it狗？ 貢勁

我見佢每日行行企企每日同人吹水做多都係去解決下d coding小問題 都未見佢認真做過野

呢啲咪真老細

原本我都覺得佢好有威嚴
但有人我唔記得敲門入佢房見佢係度玩xbox既跳舞game重要玩到勁撚投入fing晒手咁
個刻佢既形象已經崩壞左

開工啦!

仲食緊撚柱

垃圾intern 仔留名

做邊呀

Yo 溫書準備一陣補習

19 Lab

再次超級眼訓

陰公

訓啦你
每日見到你一係訓醒 一係眼訓

全間公司仲食緊飯
梗係fing多陣先做野

唔想打code
對眼好撚痛

求救
老細老婆坐左係我後面睇電視
究竟點樣上lihkg而不失霸氣？

教佢上

放大d字 開post
有個靚女坐係我後面睇電視好大壓力

鬼婆黎咖
上到都睇唔明

攬住佢一齊睇

開lihkg睇鬼妹av

Suck my dick

成個星期都掛緊機

開個post話好想屌腦細老婆 你問我答

食完飯又好眼瞓 幾時先夠鐘放工

Wow你終於用行動激到佢搞你

小夜曲啊 返埋今日可以日日訓架啦

jizz
返工期間做呢d野好咩

鍵盤戰士

痴線
肥到唔想食

我都想訓

咁點解呀蛆要搞我

返左一個月 睇左勁多套戲

老細冇返工 9點hea到而家

12點半出左去team lunch
食到而家坐緊uber番公司
仲塞車
塞耐啲塞耐啲

成部主機比人搬走左 以後唔咁用電腦上連登

我要team lunch啊
我要有人一齊食飯啊！！！
好悶啊自己一個

玩出禍啦

點解會咁

會唔會查到

有無睇av

頭先it上嚟check左陣話我個帳比人鎖左 再check左一陣就部機搬走埋 話陣間返嚟 我呢幾日除左內聯網 淨係上過連登 唔知關唔關事

做咩唔用無痕呀

我on9

食得太飽要訓陣先得

我都冇用無痕添
聽日開始用 以保安全

但係用無痕要每日登入一次

所以一開始上連登上youtube都唔用無痕

用公司network check得返?

頂 其實it已經block撚左好多野
我都係得youtube fb 連登上姐

IP都唔洗check

好慶幸我可以光明正大上YOUTUBE睇連登

公司block咗好多網，唯有玩電話

唯一開心就係呢間公司咩都無block到

入黎睇下我兩隻intern 有無偷上拉登

開完會
繼續扮工

我個ac直程無得上網

You know nothing

我係block左fb youtube冇block連登

屌 一訓醒有個同事問洗唔洗落去飲杯咖啡

你知道太多了

比人窒

x2

一日要柒幾多次

我都試過
扮innocent

仲有兩個鐘

spotify youtube facebook都無block

乜都冇block

唔緊要
好似我岩岩咁咋嘛
I KNOW THAT FEEL

但係都係唔知有咩做

仲有個半鐘

又好眼訓啦仆街
其實係因為佢俾我做嗰啲野真係好悶

仲有9個字

頭先同同事講佢比我做啲野有啲唔識做 佢直接叫我就咁比返佢 已經放棄左教我做

教得你黎都做完啦
教你做咩

請我地黎做咩

Ching ho ball

唔教又點識做 一係就一開始已經唔好比我做

咩工事嚟

類似填form 但有好多專業terms睇唔明 可能問得佢太多覺得我煩

自動被放棄

仲有8個字

每日花最多心機諗點樣又開口問佢好

上下連登咪算

依家心機都慳埋

同學校關係好d
遲d易請FG掛？

而家準備等放工

btw有無人見過Chill人Nigga？
好似好耐無見佢
仲唸住探佢

都好嘅 日日對住份野唔就做就自動恰眼訓

我幫佢搵緊FILE去對資料 目測要對200幾個
我對左幾個已經悶到又想訓

對野真係好易恰眼訓

老細叫搵資料
搵左8／9個已經好想放棄
悶到痴線

俾佢發現過訓教之後都唔敢訓得咁揚
屌 但啲野咁悶點唔訓啊

仲有15分鐘

仲有半個鐘

I am ready I am ready

仲有9個字
興奮啊！！！！

訓醒又放工，各位再見

返到屋企樓下了
住西環返中環

You have 30 minutes left

唔小心拎錯老闆盒揚洲炒飯比人炒左 明明盒面寫住咸魚雞粒炒飯

屌 忙撚到仆街

最後25分鐘啊屌
好撚柒慢啊d時間

問閪女人拎過膠膠片比人屌
話我成日拎 叫我慳啲洗
啲野要用就要用架啦
呢啲野邊撚到有得慳

又唔係用佢啲錢關佢撚事咩

RELI?

屌 我比人恰

眼訓到極點 點頂

毒撚係咁架啦

巴打點睇自己連一盒揚州炒飯都比唔過

揚州炒飯

咸魚雞粒炒飯

下次醒水啦

企出黎大聲D講

對唔住

慣左唔覺

每次上去問佢拎野就好似喜劇之王拎飯盒咁

臨放工就無晒人

恰你不特止,你走仲要請佢食餅

呢位巴打放1830?

請佢老味
踩碎佢賴我鞋底食啦

唔撚會請佢囉 幾時輪到佢

各位intern放工未呢

放啦 坐多三分鐘就走

未咁早

最後武士 it狗整完冇話乜野

放塊膠片係蛋糕到
佢食到刮親果時話還返比佢

IT狗已經BACKUP晒你既罪證

係
已經好眼訓

煮埋飯等bf返黎了

上下網都好快過D時間

Ho ball

希望到時6點半有人走啦咁我就可以跟住走

坐到屎忽生瘡
好撚痛
點算好

收左工，行街等睇戲
聽日扮工再吹水

咁真係狗來

依家先走

有無人返政府intern都唔敢hea做？
因為聽講張cert上面會有你既表現

竟然未爆post

呢幾日你地好廢

開始多返野做啦嘛

我都係 屌

由我就完舊intern開始都無停過

全日都有野做 仲ot左5分鐘

5分鐘就算啦
唔戊 5分鐘即605走?

550

ot 5分鐘都早過我走

得返臨訓前同搭車返工有時間上黎望下

有冇咁撚忙

你遲返過我好多喎ching

有望今日清晒

好撚眼訓呀仆街

星期五

早晨啊 今日應該都好多野做
有得扮工

星期五
利申返六日

頂埋今日放兩日

大家扮工未

岩岩開始扮...好眼訓

遲左起身 應該會第一次遲到

琴日1點先番到屋企 今朝又要6點起

Good Morning
TGIF

好在有星期五黎中和下

TGIF

基本上我一星期起碼遲到一，兩次

得我返六日

未遲過

冇人既
蒲頭未啊

琴日ot 5分鐘 今日遲返5分鐘

個個都咁多野做
得返我一個9 fing fing

你返左幾耐？

ME TOO

有野做，但我知咁快做哂就會9 fing fing，所以慢慢做

傻啦 fing左成星期

返咗兩星期

我慢慢做都已經做完
其實係fing左一個月啦

對於呢個時空既我 番12點都慘過死

我都好懷念9 fing既日子

我都係返左個幾星期先多野做

我返左一個月都冇野做屌

早呀咁多位

早啊mk

佢地比d幾年冇人做既野我執番好 執完我就hea左成個星期

份工無咩野做
做都係做d執文件野 咩都學唔到
寫落cv比人問都唔知點吹
某大銀行it

終於星期五

今日lunch食buffet

我真毒阿

Rich

寫cv其實考緊你綜合能力點樣拓展d垃圾經驗變到好pro

我估大部分intern都係做呢啲
我都執左一個星期有多既文件

榴主溫好書未
今日要抽問

大家諗住今日幾點收工

份intern寫網頁
interview嗰陣吹到乜都識

有冇巴絲尋日收到hsbc part time invitation?
利申3月報人地summer intern冇offer

肥死你

榴主表示 臭雞GM話要遲少少番喎

份份煙腸都係咁
你寫CV都算
我仲要交report比學校
都唔知寫乜春

vendor請食飯

你計credit緊係啦
我唔計 輕鬆

係連登肥係原罪

我都想唔計呀屌

係呢個post食好西係原罪

我個screen係連登+高登+telegram+whatsapp
同事都習以為常我個screen

你知唔知report要寫d咩
我都要交份

intern狗邊有好西食

我development
但係都係執文件

又未返到公司 係咪會俾人炒

我今日遲左15mins返公司
已經即刻同supervisor請假
係咪奴性太重

錢都無
哪有錢 你老母.jpg

唔知

食同事

連高登都好耐無開
少人到一個點

高登？不了

即係要plan自己點樣係煙腸入面學野？！

點先食到

係掛 我未睇template
19號再做都未遲啦

btw 屌 一陣問書好劣

高登已經變左同膠登同一個lvl

打機啦你同靚仔
琴晚你online就係同佢打？

同問

兩個都不了

係
慘過屌樹洞

我都無呀屌閪

晚晚都係

無料
窮矮肥柒毒

難怪邀你唔受我

又要用公司資源print自己野
公司下年唔好唔要我
雖然應該都唔要

55 知架啦

唔怪得唔上黎推post
你點請

你？不了

同佢講要遲番？

樹洞

呢到咪一樣

今日方加

又仔真好

無啊
話聽唔到鬧鐘
遲半個鐘返公司

點解你咁mean嘅

有女陪打機真好

唔識打個lon字

有咩 晏啲打唔打

咁係遲到啊嘛

呢個理由都得

點解返左一個鐘就已經可以咁眼訓

係咪有機打啊？

求陪

係咪傳說對決

方加都入黎
真有我地心

屌 我都係咁話

睇書算
潛水

又係溫考試d書？

睇緊百變小櫻

晏晝落site 爽歪歪

去攞護照 遲d去泰國

我一坐低已經好想訓教

代你公司同你講

已經訓左半個鐘

今日問書
琴日supervisor話GM屌我成日㩒手機

起碼有人暗示你廢

你個名

方加都咁早起身係傻鳩

用電腦上連登啊嘛

曬到賓咁

唔係
我興趣睇書

真心正喎

打傳說點用電腦

bbbbbbbb

訓啦你

慣左改唔到 自動8點醒左訓唔返

又係你

睇咩書

我都唔想架，明明尋晚十點幾已經訓左

本身已經係賓

ummmmmm.....
你係

Same 狗嘅生活

好撚誇
冇改錯名

半睡半醒真係好辛苦

好彩冇呢啲習慣